今年IVE CIVIL HD畢業平均人工成3萬蚊...

IVE神科 接近100%就業率

有冇圖表

Kong u都比唔上ive

正常....IVE實用好多 大學理論多多

入政府做個hea 9 ws都2皮幾啦

ive物管fg 50k 啦

科大打錯成中大呀？

都未計OT
工程多數6天工作
30k走唔甩

CUHK = City university of Hong Kong